懲教特務警甴又要威又要戴頭盔

署長向本署的特務警察打氣
署長胡英明亦於十二月份期間親自前往獲委任為特別任務警察的懲教人員的工作地點，為同事打氣，送上鼓勵。過程中，署長了解到上述人員的工作概況及面對的挑戰，雙方積極討論，尋求解決辦法。署長亦鼓勵他們繼續齊心協力共同遏止暴力，為香港社會能早日回復安寧而努力。

Source:

個個樣都濛鳩晒
知唔知似咩？

係犯呀你老味

屌整到咁不如唔好影

恐怖分子

好似google map街景果d人樣
個署長影到成個人資咁

我要步兵版

成班傻鳩

呢班只係配守D藍絲集會
普通場面
唔會有機會接觸到衝突
班狗都睇你地唔起啦 痴埋黎

WhatsApp Image _v6.jpg

胡生同人影完相 會唔會又好似做DO個時係細島間房仔反鎖自己

磨牙？

成班柒頭幾時生肺炎

全部藍狗

靈異照片